品客比林鄭有咩更可取嘅地方？

除公關外，政策上，管治手法上都想知吓

肯聽民意

聽only

我提出既起公營房屋政策佢真係推。好波

我話賣地只會益中資炒地

不如起居屋同香港發展商長做長有

佢聽左d咩？

會睇曹星如

二哥先係幕後玩家

Btw 想睇平仔相

幽默啲,冇咁面目可憎only
我深信輪到佢管政制時
都係同林鄭一撚樣

男人
派過錢

暫時形象比較親民囉，但講真佢好唔好過林鄭都無得你地選架啦，香港人注定食屎

用既人會好d
李腳掌唔得掂呢d

一年得財政預算會俾人屌，財政司無政制咁多爭議野，梗係民望好啦